有冇人食開乳酪? 有咩牌子健康d?

晚晚食一杯得唔得

好似好多都好高糖

唔好俾0%脂肪/低脂呃到
因為會落好多糖

揀真正greek yogurt
high protein, low sugar
自己睇營養標籤
費時開牌子名

真既Greek yogurt好撚貴

係咪普通超市有？

見7仔做緊雀巢8.5一杯，有料到嘅，但唔夠維記($11)好味

要健康無計
好多偽greek yogurt
又low protein, 又多糖

利申：greek yogurt唔易入口，不過慣咗

無，好多都係寫Greek style 既假野，佢做到隻味似但係啲營養係兩回事

我自己整開，
一支奶夠全家食幾日

自己整

其實Greek yoghurt 好似只係將普通yoghurt 隔一隔水 剩低就係Greek yogurt

有次經過market place 見到wallaby 呢個牌子既Greek yogurt，但好貴 好似要五十幾蚊細細盒

好撚酸
有無d咩健康野加落去可以無咁酸

生果

希臘式乳酪

greek yogurt會健康啲

Greek style 一定要搵低糖低脂 唔係既話隨時100G 就10G fat 8G sugar

自己整
新鮮又平
開頭會覺得無添加糖嘅會酸
食食下慣曬

淨係食fage 0% fat，有無其他好介紹？

香港greek yogurt好貴 選擇又少